左膠新風向係叫人唔好裝修紅資,變左裝飾,意圖減少中共嘅損失

#紅黑同根生
#裝修何不吉

#今日請勇武派繼續專注18區裝修
#港島遊行留番畀和理非自己去

#無分紅黑一律裝修
#無裝飾依回事
#要裝飾自己買棵聖誕樹

#紅裝修
#藍罷買
#黃幫襯

左膠新風向係叫人唔好裝修紅資,變左裝飾,意圖減少中共嘅損失

死左膠楊政賢&friends僭建咗一層黑落去
根本黑同紅一樣要裝修
更加冇乜嘢裝飾, 要裝飾就去連儂牆或者去買棵聖誕樹

本土派 獨派 勇武派意志要堅定, 唔好睇連登風向做嘢，要自己思考自主行動，18區每日裝修死左膠係阻唔到

裝修用意係驅逐紅色資本,普選後本土產業先可以重生

亦係配合美國驅逐紅企嘅國策

【 裝修師傅接job必睇~精準裝修list】

1. 正苦建築

2. 黨鐵

3. 銀行
中銀 BOC (中國國企)
建行 CCB (中國國企)
中信 CNCB (中國國企)
工商 ICBC (中國國企)
交銀 BOCOM (大股東係中國財務部)
招商 (中國國企)
永隆 < 招商 (中國國企)
南洋商業銀行 NCB < 中國信達 (中國財務部)

*** 上海商業銀行 係臺灣銀行嚟 ***

4. 書店
商務印 < 中聯辦
三聯書店 < 中聯辦
中華書局 < 中聯辦
大學書店 < 商務印 < 中聯辦
Bloomsbury Books < 商務印 < 中聯辦

5. 超級市場 / 便利店 / 商舖
華潤 (中國國企)
- U購
- VanGO
- 華潤堂 CR Care
- Voi_la!
大昌食品 < 中信 (中國國企)
名創優品 Miniso < 中國人葉國富 (扮無印)
諾米家居 Nome < 中國人陳浩 (扮瑞典公司)
優品360 (福建幫)

6. 電訊商
中移動 (中國國企)
中聯通 (中國國企)
小米之家（ 幫中共監控）
華為新城市廣場專門店（ 幫中共監控）
Lenovo 銅鑼灣渣甸街專門店（ 幫中共監控）

7. 旅行社
中旅社 (中國國企)

8. 衫
UNION < 優品360老闆 (福建幫)

9. 食
M記 < 中信 (中國國企)
Pacific Coffee < 華潤 (中國國企)
喜茶 < 中國人聶雲宸 (化學嘢飲死人)

富臨 (福建幫)
- 皇室1號囍臨門
- 囍臨門酒家
- 金皇廷囍宴
- 陶源酒家
- 富城火鍋海鮮酒家
- 正冬火鍋料理
- 正冬魚塘公
- 海里鮮蒸氣石鍋
- 四季文昌
- 金滿聯誼會
- 新苑酒家
- 新馥海景宴會廳
- 新馥酒家
- Foodeli
- COTI
- 甜舍 The Bottle
- 炑八韓烤
- 炑八Taste
- 柞木炭家
- 加多樂餐廳

合興 (洪明基撐警)
- 吉野家
- 超羣麵包西餅
- 芳叔雞蛋仔

美心 < 伍氏 + 怡和 (伍淑清去聯合國抹黑香港人)
- Starbuck
- 元氣
- 千兩
- 東海堂
- 丼丼屋
- 魚尚
- 美心皇宮
- 翠園
- 翠韻軒
- 翠玉軒
- 怡翠軒
- 海逸軒
- 八月軒
- 八月花
- 八月居
- 八月
- 八喜
- 潮江春
- 潮庭
- 北京樓
- 紫玉蘭
- 又一棧
- 北京人家
- 美中鴨子
- 川淮居
- MX
- can.teen
- 千燒百味
- 香港地
- 美心西餅
- Cafe Landmark
- Lawry's The Prime Rib
- Minh & Kok
- Kikusan
- Miso
- Thai Basil
- Market Sea
- Deli and Wine
- Maxim's Cafe
- EXP
- Maxim's and You
- Kokomi
- Simplylife
- 星美樂
- The Petit Cafe
- La Terrazza Bar & Grill
- La Terrazza Caffe
- 葡點

10.其他
文匯大公
商報
香港01
北京同仁堂
裕華國貨
中藝百貨（國務院外貿部）
蘇寧電器
中華總商會
越秀停車場
Q房物業代理

*傳聞 I.T 主動交CCTV畀黑警， 有爭議性， 個人會prefer暫時唔裝修I.T，只罷買

*M記 < 中信 (中國國企)， 個人prefer網開一面， 只罷食， 裝修M記會令麥難民流離失所

#紅黑同根生
#裝修何不吉

#無分紅黑一律裝修
#無裝飾依回事
#要裝飾自己買棵聖誕樹

This is 蓮燈